毒撚通宵秒回

點解係我中
一陣有人入嚟狙擊我

嚇死 我#1000

Lm

太快

lm
然後準備瞓

今晚好多人

排住隊

Btw原來慈雲山叔叔喜歡讀？

佢溝好多女架

Lm！！！

係

係咪真㗎？

我之前無追 時不時亂入幾句

弱

唔係 唔想比人狙

btw老細真係老細

我好快手原來

而家先知

呢點我好似一直都知

屌你咁直接

放過我啦

有少少成功感tim

努力咁玩動物之森

佢漁翁

佢咁多目標 算啦

邊方面？

Loveu

開post

Gdnight bb

將你個post條link放喺度
我哋用咗呢個
再用你嗰個

仲以為真係出poon

😂呢啲post實有出現呢啲誰追誰既野

可能陣間比人滅口

老闆？

你驚唔驚得罪佢啲女

好好笑

可否代勞

記住1001先開

驚得罪你多d

除咗我 其他都係

澤馬會保護你

下次繼續搶1001

我個好消息仲未有

殺咗我？最好快啲

我之前亂入幾句 無追
低啲人啲名大概有印象

尷尬咯

我頭先係㗎！

唔洗唔直接

靚抽

佢第一時間走左

Me2
之前我都係鳩估

係我比人殺左

你又知？

唔好再爆

你句嘢真係笑撚咗

我清楚

痴線 我唔抽水 你知道的

晚安bb

幫你召佢返嚟（召）

我唔清楚

不過直接都有直接嘅好

頂置咗佢
毒撚秒回

咪狙..

係咪問咗個白痴問題

巧巧！明天再講

真係暈了水洗都唔清

Sorry我真係忍唔住手

yyes

認識下我

是曲是直大家明

無野好得罪
無做任何野都可以比人jer 我仲有咩驚

驚？

好似係...你勁好笑 勁天真咁問

你唔係仲中意ex咩

仲有我

此舖大把

係真唔係啊

唔好屈我啦

我都忍唔到笑

Eeeeeeyes!!!

咁你跪未

幫你問埋

又係月經

唔係 我係仆街

想找曲子

慢慢會清楚

日日facetime算啦

我唔準你笑佢

唔直接 比人吊仲慘

ganggang

我都係咁話

唔使睇留言都知
班友肯定叫你揀佢哋

你記得佢啲嘢
好仔
追！

係 等我一陣
召喚下啲打手先

假

樓豬真係
我寫包單

facetime helps you

笑撚到gap gap聲

有仔喎
精神！！

你唔理就得由佢地講啦

我保護

你係好仔

科勞未

知咩料啦

真
FaceTime係呢個世界上最偉大嘅發明

我大大聲笑

wtf

可摸耳搵人吊我

Ok
比$

我？

召喚澤馬

我天真的小孩一秒長大

真心
你有冇笑
我笑到震

唔會跪

50歲仲拍咩拖

係
一齊笑下就得了

愛你

你問既

打手一號好波！
不過樓豬係冬冬

明架喇

係時候潛

唔好用zoom

我好女仔嚟

搵漁翁

你：等我令你鍾意我

係愛嘅
70歲結婚都冇問題

咁我冇法子了

我屌你

我都想
好既仆街

喂

返老人院啦

已經清楚玩法

5毛 已付費

你係加仙～

頂住左呀

你係

有我份

我唔信得我問你地先講啵

...
屌我搞唔撚掂

唔講啦 我笑點好很高的

好好笑呀屌 我唔可以笑到震

屈機

我都排下隊先

比$

高
小妹ex都係連登仔

鍾意了

咩名

乜撚嘢

冇人唔知

話左你

貢好

Where

fol 等我一陣

睇嚟我要等多廿年

....好好笑

吊=\=屌

真 啲姑娘閂晒燈

高
個個170up

咩料啊

寶寶你成日笑

有幾仆街先

好仔揮手區

勁

有女就咪搞事啦

唔係
係因為你問得勁自然
好好笑

係
但無人埋我身

咁佢好冇先

我：on9?

慈雲山叔叔

我召喚失敗

加人工

話我咩

巧

二百年後再一起
應該不怕旁人不服氣

下？

已看破紅塵

假架

屙埋尿好瞓啦

大陸嘢不了

你有女架 行開

唯有幫推

勁了

我又科

叫你同個女仔講

得 你勁

男的不好

你新名加仙子

7到唔敢睇

無人親近我 無人爭奪我

賤男咁啦

不準變心

me

希望佢無mon我
一般啦

Hi

架架

阿架

都未反嚟

想睇

Wow 仲記唔記得我

多謝

咁係咪有女啊

又返來啦 點啊

唔會 我清泉

有幾難
幾廿萬會員

咁我都得啦
Easy

唔記得

因為佢地上post尾問 我睇到時 此post己完
所以我咪問

聽日返早
又唔願訓

未啊佢都未應 條友好撚鍾意三四點先應我

埋左

我係咪得罪咗你？係嘅話我講聲sorry

啲仔比你溝曬

此鋪有女

不嬲都係

巿道唔好

係 推薦比大家

不會

廚廚

連登冇女人

阿冬

呀咁我冇追po,
我係直接撳鐘仔個通知位度覆你地
驚Miss咗啲Comment

人人憎恨我 無人傾慕我

開名未

心入面個住客

擁抱

有棍絲

點會唔記得
你個名好易認

???

飛巴士未

離開你之後 彷似餘生無多

好耐冇見呢排點呀

Ok u win

掛住你

想識

你係米粉

同Fd吹水 提人唔好用zoom好好笑

飛緊

我有睇

點解唔訓

仲痛不痛

不了 得聲

就快 就快 而家2點

聽日返晏 woho

too late to say sorry

再唔訓比姑娘鬧

逆市創業

邊到

紅字

好過冇

都係咁

Ok me too!

小妹藍絲

掛住
你

地

搞咩鬼

[member我只係想平平淡淡咁過
身邊有人陪
有個錫我嘅老婆
有一份穩定嘅工
得閒可以去下旅行我就好滿足[/member]

搵唔到u
u ask paer

撚有

慣未

我都廢事有人mon

打你

你收啦 偽毒

唔係咁易架

帶我飛

橫掂都係瞓唔着

排隊囉

毒撚到嚇死人

佢紅咗唔識人

我咪又係咁

我先唔會咁易落嗒

會痛

唔係有人問邊度有男仔咩

He is watching u

走啦 你條女mon住架

建議再埋啲

信了

好乖
好耐冇見

揀我未

幾時紅左

我都知唔易
夢想始終都係夢想

有冇獎品

我一睇會覆唔切+miss

團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄

呵

屌你又扮

唔好亂講，唔該

我呢

落搭咯

我問佢？

呵乜

會熱

都ok

明明我係阿奇

傻

開始識flirt 啦 有進步

連登得巴

睇佢想唔想住 佢唔想就搬走

推到召喚到為止

你估下先

屌唔好

佢唔上連登架

🥰

3月都就黎過

啜卜

又推開我

希望有
但我冇企圖的

仲要睇人面色

咁易滿足

未來經，更年期

爆前留一留名

Hi 去咗睇書？

企硬

啊 你打少咗個p
我睇唔明 依家明

咁我講返句我愛你

唔好得罪毒撚（我）

救撚命

又岩既
我小薯

上左你唔知

女人好古惑

Ho sweet 呢句🥰

仲好講你前2晚賴屎

絕

又係呢句

打緊機顧住覆u

不嬲都好易知足

曲子計完數未

又撚我依隻狗

有幾清啊

下世小心啲

講笑喳傻

掛我

（推）

sorry

計計下我都成6年冇拍過拖
但我而家23歲都未夠

我先係

仆街了 30cm 咁快要見唔到你

入廁所傾點樣殺男人

(拉)

Gg

所以小妹怕咗開po

可能感冒姐

有排 做左識果啲先 唉
隻眼好攰 但個人係精神

始終都係夢想

原來真係叫我

直到阿冬出現我知係有女

佢做功課呀冇佢心呀你

真係好得人驚

你小心啲好

我都係為咗未來女朋友 唔flirt 先

數勁好勁我retake stat
眼藥水

仲要等多一陣
好撚煩

建議一齊report佢

有心唔怕遲

連登係孤島

1001

2個月前

好青春

屈機 有未來女朋友

我好有心
但你冇

我= 甜❤️

唔好提Stat 今Sem有科stat比想像中難
過幾日要刨textbook 份notes 亂到爆炸

Oh , ready to be drunk ?

唔啦

1000

舊年嘅今日係我第一次見佢

咁趕既

改名

咁你繼續打啦

無錢開冷氣？

係係🥰

你仲記得嗰個

我個心爛咗

梗係話你知唔上啦，傻仔

其實唔止

Dllm 小妹都真絲

你無埋過，點推？

勁到傻
我學咗3次 z score, 成日都唔記得畫個表 笑撚死

佢話拎酒wor

識佢咁耐知佢咩性格
所以肯定佢唔會上

被3000

想binc就要好記性啲

冇了 佢話唔打了

佢好壞
屌男

可能下世有呢 再下下世

效率

唔介意比你住埋一份

我都好掛住你

我同阿秋講

我仲記得嗰個食唔食嘢

牙震快啲幫牙痛痴返

斬佢

我既紀念日就岩岩過咗幾日
痛

話左咪爭

仲有？

你拒絕咗我喎ching

你聽日返工點解你仲喺度😅2點半都嚟

扮乜小妹

屌以為乜水
個心掉咗啦

點解我唔明你地講乜

你又知我係女..

腳痛都ok ge,大部分時間都wfc 除咗學生

我貼住你喎 咁都叫無埋？

下世仲想做人？

呢個唔記得

咁呢度有人繼續陪你傾計的

咁sweet

牙震快幫牙痛執返

ok 我局外人

我諗起normal distribution
狗也不屌

佢唔知仲有冇fol我 唉

咪搞事啦

開咗通知點改都無用

我有

係
我都覺
勁正正

我想講我
但我又唔可以話係我
我9up

唔信我 dllm

林鄭ban jor la

你扮開小妹

你氹我瞓未

成日飲酒嗰個唔係呀強嚟架咩

我喊咗

我

Er ...

講你badboy

下
係呢啲嚟
唔係講笑
真係唔識
數勁=型
牛4女

日日都等你好消息

點會唔記得佢 食唔食辣啊你

屌 I mean wfh 好柒添

7.7

你又係度亂講

冬姐話你壞

走啦好無

都係要等多一陣 但係我要知道個男仔係一隻我想搵返我嘅念頭就值得我去等

屌 原來係呢個
咩食唔食嘢

為你好..

無女

屌又扮

系米有咩吳會=,=

唔洗了 多謝

摸住你頭訓

大約同一課咁啦
仲有其他distribution 記餐死
Btw 鐘意數多數冇頭髮 冇人鐘意架

Adore

我真絲

我都費事直接講

唔明由佢

唔講啦瞓覺

又打情罵俏

隨時比你jer

其實我唔識
讀到成頭汗
咁你甩曬未

仲有呢

訓了
聽日返埋個last day佢

點解唔問我？
我聽日都要返

又扮？

咁就客氣咯

我唔值得的

Wu wu happyhappy

講真話又唔岩聽

冇。。

你想加入？

咁樣就點都等加油

我妹妹嚟

仲有就係
快啲訓聽日早啲起身整早餐你吃

好啊 加油
我都瞓了 晚安

屌 我都係真絲

？因為你返工好快

知咩事

識玩

早抖

小

笑撚咗搞唔掂

唔好趕我走 我冇女朋友

點知

弱到

我唔g牙

gdnite阿耳

好 等你叫我起身

大家紋晒身知乜事啦

係咁

係我快手姐

睇來你明

Night

add me

唔好講咁白💪🏿

我唔係你想像中咁好

我想同你

nite

冬妹

比機會你學嘢

我真睡了 晚安

講到最白我只信啊海

乖乖

你可

？咁所以咪唔問

我未紋

認識我

翻工有無咁有效率

一早學識

係咪得我唔明

做數果時諗點做 R幾下都四五條

gdnite

明天再算哈哈

我有 右手

........

隔離屋個王太講

醒未

我係

我好掛住你？

晚安

可能係

你走啦

唉

未聞花名咸撚左

忠言逆耳

哎 錯了
講完晚安 下一樣係咩 ！！！

Ha

原來你就係樓下個 1米8 靚仔

哭是沒有用的

係咩

Ho

我都未

多謝你加油加油

可戴假髮/紋髮線
你好彩是生於2020 有得救

Can

努力返工

睇下有無人識

擊已追

建議你快快趣同我坦白

多數

開估

清過蒸餾水

坐監有得紋

唔會

問下大家知唔知講完晚安
之後係啲咩
我睡了 886

好睇
快睇

咁我搵返個女朋友先

哇屌你好撚耐無見

睡了

Sorry係男朋友

夠瘦

冇野喇

886

你咁樣講我真係唔知...
可以講白D...

早晨

你似

ok
攬住我

如何認識你

早安

5duck!

哈囉

有人答中再講

點倒貼法

原諒我

我要做公仔佬

錯

我都差唔多躝了

驚佢又有新一個

浪漫啲 晚安完之後

咁算啦 分開下

Kisskiss

你好

驚得幾多

追返你咪得

bye bye

多數都靚

好

岩了

元朗好遠

佢身邊太多人

起底功能幫到你

真
都唔到你驚

Kuku
我而家=海之戀了

點樣倒貼

Wtf

佢岩了

建議盡快

有化妝 多數唔差

飛行模式

你唔好跑咁快

真

喂呀

係要走嘅你點都捉唔住

我fd係
半個身

你有冇

點解無人知架...

好 保重

佢自私姐
你唔算倒貼

佢當你係咩

返嚟

我唔識係因為我a0...

fwb咪幾好

我之前係
戒咗呢個習慣了

真 咁多年慣了
捉住你先

多fd 有fd感覺係點

圍村人

因為我係真毒

Ok信咗

Sor其實見到呢幾隻字好耐
其實係乜嚟

但你岩了...

講姐 我夠識講

100米13秒尾

快siu siu ok?

-6.....

唔制呀

依家係 之前唔係

Friends with benefit

係點架？

如果2個人心態一樣就ok

都快....

算啦 心知冇人會鐘意自己
自己讀得開心咪算

Okay

一個鐘推到800 算係咁...
都攰..

你都可以做佢fwb

手足嚟

Show me

飲下酒 你個心會靜少少少

真毒讀

真係要信

介意我燒村？

？咁會點

我講緊等緊嗰個fd

慘過做ptgf，錢都冇得收

想養隻刺蝟

Friends with benefits
sp但係係fd

我都想試下
不過我連friend都冇

又比你爭贏

下

0fun

Trust ed

Kiss hug , some will have sex

呢個真

ok

enjoy咪得

我講緊點甩都會得救啫
咁冇人鍾意自己 都係會唔開心

做到再講

大家都有需要就唔同講法

又去邊呀你

校隊

咁Sp唔可以係Fd？

唔介，不過比我走左先

Okok

肉粒

Oh 我以為你試過

唔可以盡信

等緊佢應機

咁你應該好正

想大家笑下

勁鍾意

毒撚識唔到

藍佢

狙

唔好笑啊

Fwb
可能係 本身係朋友 之後慢慢變sp

我為左你

我都覺得界線好模糊

大家都有需要㗎嘛

明明你溝得多過我

集集集

sp屌完就算

洗唔洗whatsapp通知你？

咪弱啦

想搞下氣氛都唔得

加油

慣了 慢慢接受緊冇人鐘意 冇朋友
唉 做錯啲咩

me alone forever
沒有手足沒有兄弟 只有自己

好基本

抵你有女搵

我鍾意斑腩

建議比多少少誠意

係要佢幫手

幾時

咁係fwb定sp

我咪係誠意

咁好興致add tg

推

阿短

Fwb

分別係咪本身係朋友

唔夠啊

仲唔瞓

唔會有咗感情？

知咩事啦

呢幾日係攰

一定會出返黎！！

唉 陰公

孤狼先舒服

佢地唔覆你咩

你都幾熟

真心想識

唔講啦

今朝有酒今朝醉 起碼醉既時候你會舒服d

你真係要求高

我幫唔幫到你

咁快啲瞓

唔知點解 我覺得hang over個感覺好舒服

啲仔比你搵曬啦

咁你鍾意邊隻多啲

做人冇要求唔得的

佢係咁

都係1001先

我好冷靜

Sp 係由性開始
Fwb 係由朋友開始

係
所以要大波

hi！

是的 識十幾年都係咁
潛一排 就直接無視
其他就，我都唔想煩住人喇

不了

咁fwb點解唔拍埋拖？

Google 教

叫返本名

有機會

係真係屈機嘅

咁你係鍾意邊隻

慢到

識？

快了

2樣都唔想

咁你試過邊隻